M記幾時出18件薯餅餐 KFC幾時出18件葡撻餐?

明明M記最好食嘅係薯餅 KFC最好食嘅係葡撻
點解唔出套餐
我願意每日三餐都食呢兩個餐

屌 你話要18件佢實賣比你

套餐平啲呀嘛

KFC最好食既係狂惹香燒雞

係原味家鄉雞囉

想要M記18件脆弱雞翼餐